{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76347&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주H에비뉴호텔금호점"
    },
    "text": "周辺には食べ物が豊富なグルメ通りがあり、生態池と風岩貯水池でゆったりとした散歩を楽しむことができます。ホテルは西光州駅、光州ワールドカップ競技場、光州空港から車で6分の距離に位置しており、アクセスが良い。チェックインは6:00以降から可能で、チェックアウトは22:00までに完了しなければならない。ホテルは無料Wi-Fiを提供し、禁煙の客室です。歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車も可能です。宿泊客は荷物の保管やプリンターの利用、Netflixの視聴が可能です。ただし、連泊はできず、自炊は禁止されている。提供されるサービスや施設は変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できない。また、画像と実際の状態は異なる場合があります。客室の割り当て商品やベッドタイプは保証されず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは西光州駅、光州ワールドカップ競技場、光州空港から車で6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6:00以降から可能で、チェックアウトは22:00までに完了しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙の客室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは駐車できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは荷物の保管ができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでプリンターを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルでプリンターの利用ができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでNetflixを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルでNetflixの視聴ができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで連泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルでは連泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは自炊ができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルでは自炊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスや施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提供されるサービスや施設は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室割り当てやベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "客室の割り当てやベッドタイプは保証されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの画像と実際の状態は同じですか？",
            "answer": "画像と実際の状態は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 492
    }
}